Alexei Skorohodow on Feodor Kurnossowile 33. rubla wõlgu ja lubbab selle peale ärramaksakaubateggemise aeal 1882			10. rubla		Augusti kuul 1882			10. - 		Martsi kuul 1883			13 - 		
A. Krimm [allkiri], pea
Maddis Erm, kohtum.
A. Pärn [allkiri], -"-
Josep Maddi, -"-
